# Парсер для прасинга отсканированных документов, и передачи в 1С для прикрепления к договору


## Основной стек:
- [ ] Python3
- [ ] Keras
- [ ] Sklearn
- [ ] Tensorflow
- [ ] PyPDF2
- [ ] MongoDB
- [ ] Cron

## Основная логика (Общая описания процесса):

Вызывается `main.py` файл из crontab в указанное нами время и запускает несколько процессов.

Несколько одновременно запущенных процессов из указанной папки забирают файлы для парсинга (стараемся распределить 
количество файлов в ровно количестве для каждого процесса).

Каждый файл разбивается по страницам и создаются изображения титула страницы с более высоким качеством, и с названиям соответсвующий номеру страницы для распознавания:
- [ ] Номера договора
- [ ] Тип документа
- [ ] Номер страницы и общая количество страниц которые должны быть в этом документе 
(общая количество нужна для того что бы по окончанию понять все ли документы отсканированы)

Извлекаем текст из полученного изображения, в случае если что-то не удается распознать, 
передаем текст для распознавания в нашу обученную нейронную модель.

Формируем словарь в котором находиться номер документа, названия документа, номера страниц.

После того как словарь у нас готов и документ обработан, собираем новый документ из исходного документа, но уже разбитого по типам документа.

Как только мы полную обработку документа провели, передаем информацию в 1C о том что, такой-то документ с таким номером был обработан и находиться по такому пути.
Если после передачи запроса в 1С мы получили успешный ответ, то сохраняем отправленный запрос в `MongoDB` с отметкой об успешной отправке, 
если по какой-то причине не удалось отправить в 1С информацию, то в этом случае сохраняем запрос так же в `MongoDB` только отметив того что отправка не была успешной, 
для того что бы при следующих запусках нашего PDF парсера пере отправить таки документы мы при следующем запуске парсера попытаемся пере отправить.


 